本人誠邀各位連登仔擺脫鍵盤出嚟光復

睇到好多人出post控訴唔同地方被中國人佔領
心痛點解香港人喺香港淪為二等公民
倒不如下次有機會一齊出嚟光復趕走中國人
總好過自怨自艾望住香港墮落

如果你唔信得過我嘅
驚我係鬼
唔緊要
歡迎你哋自行組隊

香港係屬於香港人！
而唔係中國人！

出嚟鳩坐鳩唱

捍衛自己住嘅地方係公民義務！係男人嘅表現！

知唔知咩叫光復

點解獨派咁勇武唔敢搞南亞人?

好波

當初我都係捉吓五毛
多得啲五毛屌鳩我係鍵盤戰士
所以我企咗出嚟

關蛇斯文形人黎

咁你解釋吓

香港警察咁勇武搞示威者唔敢搞南亞人？

比人起左底先出黎下話

出街趕走中國人

犯左法既南亞人咪搞

你老豆老母都唔知點教仔 教左d咁既社會垃圾賤種狗出黎

咪俾你啲同事五毛起囉

希望學獨聯光復左比南亞人侵佔市區既深水埗先

咁鍾意做奴隸睇嚟閣下受中國教育洗哂腦
香港唔歡迎你

唔得 佢地冇犯左法

成個南亞村阻街又黑社會警察唔搞
你走嚟問獨派呀？

獨派用cmhk

Sent by Redmi Note 4 via CMHK

阻街有咩問題?
上次差佬做野搞班小販阻街
天崎出黎守護佢地喎

講鍵盤邊夠講獨派勁啊
正評過萬人出黎50人

你條仆街係咪唔畀人屌唔安落
啱啱先叫你咪撚再學人出頭
好心就放撚低你啲虛榮心啦屌你老母
你形象咁差仲學人號召？只會更加膠化件事
衰啲講句搵個無名氏都可能好過你
收手啦

販毒黑社會你覺得冇問題？

出post叫出頭？
喂鍵盤戰士
你有咩資格阻我
示威係基本人權嚟 定係你做奴隸太耐呢樣都唔知？

條肥矮賤狗由細到大都冇乜人留意佢，難得而家係連登咁受關注，梗係要有咁大搞咁大

你親眼見到佢地阻街販毒?

屌你老母
東方都報撚哂出嚟
警察有心做就去查
查案係警察職能嚟
推落我道做乜鳩？

總有出頭天，佢想出鋒頭定幫香港？

嚟嚟去去都係十人眾

係幫香港就唔會係咁膠化件事啦

日日咁樣出幾個post仲唔撚係出頭
示威係基本人權呀，但你同泛民有乜撚野分別
除咗膠化就係拎光環

12月先拉完人
差佬冇做過野

樓主吹雞叫人幫小販掃地？

btw港獨派有蘋果唔睇走去睇奶共東方

佢虛榮心作祟

你睇你失敗到畀成班五毛抽水都無人幫拖
咁就已經知道你唔適合出頭做召集人啦

廢撚事理你，我唔撚想畀五毛係度扮fd，你自己屙篤尿照下自己個失敗樣再諗清楚點做人啦
屌你老母

你唔係叫人唔好出去示威嘅咩

關蛇幾時去坐監洗底

咪撚理個關蛇啦正傻閪黎
咁撚我閒出黎不如跟蓋清去call g

返支那住返支那幾年做老師就得，上面落嚟自由行幾日就唔得？公平咩？！

你自己炒中資股用淘寶用中移動
你自己食支那曲奇食到病撚咗
一邊鬧人哋qr code？公平咩？！

回想當天路過屯門市中心，
有路人與他對質「返大陸住返大陸做教師就得，
上面落嚟自由行幾日就唔得？公平咩？！ 」

他完成不能反駁。 ，只有大聲問候娘親

我相信咁嘅智慧同身份及利益衝突關係 ，難以令人信服咁嘅示威行動。

「 你睇你失敗到畀成班五毛抽水都無人幫拖」

收皮啦 又屈毛

發覺呢幾日好多人好落力咁打沉樓主

包括啲波台狗

本人誠邀關愛座hunter出嚟中移動門市解約

其他台冇免$18 年費 不了

真膠假膠五毛聯軍

一於光復cmhk

你出post解釋清楚點解會用CMHK
而家仲有冇用緊，有冇需要道歉
先好講其他野

光復？我出黎光復嗰陣你仲喺支那教緊書咋

再講嘅小心關蛇攞個垃圾掃把打你

抗爭係公民義務
你唔去做重喺道鍵盤
你有咩好提議？
下次搵你帶頭ok?
你搞得好嘅跟你又點話

其他人冇好似你咁日日出post炒作，你就真係以為個個都係鍵盤戰士

佢地反省下啦

我都想帶頭
不過上次見到CMHK d plan好平忍唔住上左台
我帶頭驚會泄漏其他人資料wo

你幾時學咗巨龍哥啲嘢？

可能同一個人嚟

有機會

關蛇同貓靈都好似唔使返工咁，佢哋點生活呀？

前幾年返咗去中國儲糧
呢幾年用中移動用淘寶緊縮開支

冇工返都唔會好似你噉做五毛

咁你生活要用錢架喎，咁你嘅財政來源係乜？

係咪老共資援緊佢哋？

香港政府高官親中政黨都未有咁高透明度
你問我？
抹黑用第二招拜託

移民

點解唔講得？怕尷尬？使緊老豆老母錢？

想組隊搞個學生掃街聯盟有冇得諗？

使唔使同你交代

你依家係公眾人物，有責任向公眾交代

想知道關蛇擺脫中移動未？

我做嘅嘢同我理念可以向我嘅支持者交代就得
五毛你收皮啦

Haters gonna hate

同連登仔講呢啲哂氣啦 ！

老老實實甘心咩？香港先係自己嘅根
利申有BC

即管認真答你
由佔中到梁天琦入冊再到宜家
我睇唔到仲有邊個係有能力帶領香港人
時勢嘅野無得強求，唔係話求其搵個人強出頭就叫有進展，咁係自欺欺人
當然我都唔肯定梁天琦係咪足以成大任，但起碼佢係宜家最有能力果個
我覺得一係就搞個支援組織定期聯絡佢，交換下意見，幫佢傳達訊息，等香港人唔好遺忘佢，一心一意等佢出冊
一係就低調發展，用文宣盡力增加認同港獨嘅人，唔好心急吹雞，時機一到就算你唔吹都會有人自動出嚟

個個都想做項羽劉邦，但好多人都高估自己，其實連陳勝吳廣都不如
低調唔等於無做野，個世界做咩都係睇時機

意見我就講晒，預咗你話係鍵盤

咁用中移動呢?

想問要光復乜嘢

天琦本身自己點諗先？有冇人問過佢？

我支持你架

法國黃衫軍個個都係領袖呀？！？！

噉係你拎我同梁天琦比啫
但我從來都冇諗過同任何人比wo
你咪當我係一個普通香港人出嚟抗爭囉
又唔係阻住你
我都冇怪你冇盡到你公民義務

另外，香港人要擺脫有人帶頭先出嚟嘅concept
香港你我都有份，自發出嚟唔該
梁天琦聽到你噉講應該好失望，噉都感召唔到人自發抗共

重話要等佢出嚟，好心你啦，你講出嚟唔知醜架wo,明明係香港人責任推哂畀梁天琦

法國黃衫個個都係領袖呀？！！！

不過可能你習慣咗俾人管住唔怪你

同埋我想問下咩叫旺角正義？

個個post反港獨算把啦你ok?

法國黃衫軍嘅形象都好差架喎

我無反港獨，我屌柒你啫

如果香港可以獨立，我都支持架。

同埋獨立咗，對香港有乜好處？

依家香港雖然失去好多嘢，但同時都得到好多嘢

自由行養起咗好多SELL屎，無咗自由行，好多香港人會失業，到時真係會亂了

未有自由行前香港一樣大把遊客
冇自由行只係藥房執粒
五毛鳩噏完未？

叫關 SIR 解約中移動
你仲唔係五毛？

你唔好鳩UP啦，強國人出手最闊卓，歐美客嘅消費能力都無佢哋咁高咁大

你根本就唔識嘢

佢連中移動plan都放棄唔到
算把啦

闊你老母
啲錢用嚟掃走哂啲奶粉日用品
得少數藥房得益
滋擾香港人
寧願唔要

你知唔知香港有幾多人從事銷售行業？你問過佢哋未？

強國人乜都買架啦，淨係買奶粉咩？無買樓咩？

香港就算冇中國遊客
有其他國家遊客已經夠哂
九七前一樣掂

岩
97前一樣冇cmhk
更冇香港人上去教書
咁你又做?
仲真金白銀咁支持?

同埋湖北琦起碼有承擔，而家陳家駒陳浩天個d？比警察兇幾兇就坐的士走路同扮執垃圾啦

咁台仰兄有冇承擔？

呢幅圖要BACK UP

左邊嗰條友舉緊嗰塊牌可唔可以整埋呢張圖上去？

又死機唔覆人

G持

你件垃圾覆咗一次好畀面
再loop嘅覆嚟侮辱自己

乜你有覆過我咩?

英雄

開口埋口就拎天琦個光環，梁天琦夠話要同泛民合作啦，但你條五毛就日屌夜屌搞分化

關愛座 hunter，不了！

唔好畀藉口自己啦鍵盤戰士

「如果你唔信得過我嘅
驚我係鬼
唔緊要
歡迎你哋自行組隊」

建國後係咪會取締保安呢個行業?

收皮啦講獨派偽獨派，想害香港害到幾時呀屌你老母

立23條咪收手

呢啲叫四面樹敵，八面威風

咁你比緊咩藉口自己仲未出黎以死相縛

關蛇已approve cmhk

幾日前誠邀完去夜市執垃圾得果十幾人，好心就收下皮啦
咁撚少人

唔知做錯咩

BTW 除咗關愛座Hunter,陳家駒呢幾條學獨聯港獨聯躝癱之外，
仲有其他偽獨派講獨派都同佢地一樣咁不堪，例如學生動源班小學雞，仇狗無腦益友，香港民族陣綫嘍囉同埋已被政府取締咗嘅香港民族黨陳浩天班餘孽

屌你老母，全部得個講字，聲大大，無貨賣

陳浩天條仆街16年嗰陣就講撚到係威係勢話要搞武裝革命，搞革命黨滲透政府警察。去到18年上FCC演講就話會譴責暴力

成班人又要威又要戴頭盔，鳩講港獨講到最激，但係又乜都做唔撚到。
難怪Time都話呢班偽獨派係鬼嚟，喺度蹉跎歲月，浪費時間。呢班人分分鐘全部都係中共嘅鬼，同民主中國論一樣係糖衣毒藥。

支持流血不等於流自己的血
搵唔到死士咪「無貨賣」

全部人都無乜實力，得個講字

如果你有plan不妨自己搞個組織反共
大家良性競爭

反共組織成立嘅目的係乜？推翻共產黨定係翻翻一黨專政？

推翻一黨專政

泛民就日日比條撚樣屌都叫良性競爭

好唔開心，點解有護士學生鬧我哋保安人員係狗?

推翻中共係由內到外，所以要推翻中共先要成為黨員，蘇聯想當年都係內部解體

學下光頭党，街頭巷尾襲擊外人，果種恐嚇先另人公卻步

總之join泛民唔計，join我先唔係鍵盤戰士

泛民班友抗爭到坐監就唔計
十件垃圾出黎執返自己就叫反共

搞南亞人係黑警職責嚟架傻鳩

搞中國人都應該係香港政府嘅職責嚟
咁你咪負責去掃街囉

我哋新界西選民送咗鄭松泰入立法會㗎

咁你話「香港人」喎

新界西選民表咗態支持喎

支持！

靠連登仔應該死左了

咁我咪無得做返保安逗利是？建國不了。

關蛇好有皇帝相
你叫連登仔點樣同佢比呀

城邦派國屍就收皮啦。

屌網民?

你唔係準備做太監服侍皇上同皇后咩?

建國仲慘過唔建，我做五毛好過。

我支持一國一點五制
除非支爆或支那發生內戰
不支持公開搞港獨
唔知算咩

邊隻字有屌？
誠邀都係屌？
噉真屌係點？

唔支持關sir都係五毛。

迷戀有夫之婦嘅捉毛大隊長唔知去咗邊?

成個post都唔見關蛇講仲有冇用中移動。

似乎中移動相當唔錯，唔知關蛇會唔會推介俾自己戰友呢？

Between，關蛇，中移動會唔會係地鐵斷link？ 如果OK，想問下你有冇朋友價上台。免$18好吸引。

咁佢屌得有無道理先？

咁本土仲多人坐監啦，你幾時有對佢地有公平少少既評價？
坐年幾果d係人，坐四五年果班就唔係人？

我屋企需要關蛇幫手掃地

成街藥店就最好啦
不過為東亞病夫

左膠坐監你地咪話佢抵死，好似佔中三傻

你屌左D100班撚樣先講野啦

拿，講明先，我無話佢地抵死
只係睇唔過眼有人雙重標準視若無睹

我就等睇有泛民熱狗fans+打手借機算舊帳

咁上面冇話佢地抵死wo

佢地個思維仲停留係唱衰本土派，咁d票就會返返去熱狗同泛民到

反關sir，可以反到想同泛民熱狗平反
咩人黎大家自己諗

隔離post大把人話佢地抵死啦
到今日仲有人話緊佢地係鬼

當然有d係真五毛推波助瀾，但關sir 應思考好而家形勢做適當的野

用字好陰陰濕濕
乜嘢係「唱衰」本土派

有真憑實據指出關愛座同中國嘅關係wow

乜嘢係「唱衰」本土派

半夜三更 見到佢咁大個死人頭

我收皮唔使陳雲救，有心。

係咪出黎執垃圾??

人地會唔會用坐過幾多年監黎達人呀？
用坐監黎達人既始祖必數社民連黃村長
你唔問下佢？

關sir柒，都可以講到話係鬼
之前講過啦，柒同鬼，係兩回事
撈埋黎講都算

好意思話關sir屌泛民搞分化，咁唔係唱衰中傷？
佢屌極咪只係係連登到叫，邊出到社會架
D100果班24/7無間斷式咁唱衰都無人話佢分化啦
一個傻人關sir何德何能做到分化呀？

陰陰濕濕？反一個人既德行，可以私怒上腦到公怒，再中傷
講陰濕真係無人夠你班人黎

學你地姐
平時亂咁屈毛
而家比人話返既感覺係咪好爽

佢一衰柒
二衰唔夠奸

柒同鬼？ 返過上大陸幾年叫做柒？
仲有佢咁出位 可以唔諗德行？

另外其他傻閪包括你講嘅d100
佢地搞咗咩我唔理 而家講緊關sir

咩你地呀？我都無屈過你地係五毛
比人屈番我轉頭就多啦，我如果好似你地咁玻璃心，我早就唔得掂
講慘，有人比得上我？

所以冇屌你啊,屌關sir姐

喂大佬全部都係推測，你話關sir有收共產黨錢，呢d先叫真憑實據
例如政改果陣話想用1000萬買票，呢d先係證據

你點可以唔理呢？
分化分化，咁即係最少有兩邊啦
唔拎哂兩邊出黎講點得？

邊會無屌呀
岩岩先有人屈番我係打手
不過都預左

講到尾就係想你地要知講緊咩
大多五毛推波助瀾

你不如諗下點解咁多人同佢有過節先啦
我就係魚革個陣講左句d小販又貴又污糟又有黑社會睇而比佢屈毛既
上面就有巴打講QR code日本都有而比佢屈毛既
日日係連登周圍屌人都好難冇仇家

分乜化 ？
5毛關周圍撩人 有人搞番佢好正常
做乜假設有人俾個局佢踩？
事實上係佢自己搞個局出嚟

仲有啲圖佢自己放出嚟
嘢又係佢自己講
至少關蛇一定有用中移動

又有圖

關蛇唔好講咁多
用行動表示自己唔係紅底，出黎搞抗爭搞光復
唔好再撚幫南亞人掃街咁On9

關sir屈人係五毛：俾人屈又點，唔好咁玻璃心
有人「屈」關sir係五毛：關sir都反，你班人唔係鬼邊個信

搞講獨

都係個句 認同關sir 嘅方向
但係你個朵太臭 可唔可以推第二個人出黎開呢類post

你自己開都得架喎wo
開post都要人代勞你會唔會廢咗少少？

就係你呢種態度
你地港獨聯咁多人搵個第二個上黎做KOL 啦
你自己友又屌 五毛又屌 唔係五毛又屌
搞到獨派個朵臭晒

比你捉到關蛇就柒啦 做鬼做得咁明顯咩

排蝗

講咁多不如自己做
最好人人自發
有冇我啲人都自發出post出人出力
噉就自然淘汰我，我寧願係噉喎

乜咁早呀？無瞓過？

講到尾我係欣賞你嘅 見你出現唔同既示威
但係每個人個能力都唔同 可能你就係行動既 而網上同人討論技巧就冇咁好
搞到個個Post 都罵戰收場

當然希望好似你咁講 有多啲其他人出post 認真討論啦

利申 我就無乜能力 唯有默默咁出席下啲活動 聽晚有緣見啦

No offence
只要支持港獨都係同路人

個個都得把口，問佢哋點做就口啞啞，一係就好似浩天哥咁

諗太多啦。免$18行政費已吸引關蛇用中移動。

佢寧願以死相搏舉牌算。

人身攻擊

你要留意
話分化唔係關sir，係其他人

咩你地呀？
講左幾多次我同關sir係無關係

都係果樣，柒同鬼，係兩樣野，兩回事黎

關愛座hunter與中國的關係：
為錢去中國做幾年老師
炒中資股
用淘寶
用中移動
食支那曲奇餅食到有病

原來呢啲行為都只係柒

唔好同錢作對

交代吓背景
點解要去中山
因為以前想教書, 未想轉行住, 而香港好難搵工, 所以喺香港教咗一年後去咗澳門教3年, 後嚟想轉環境, 見到報紙有間國際學校請人, 所以去
見

佢到依家仲未交代佢嘅收入來源

關sir話香港好難搵工 所以要返中國
咁關sir支持唔支持大灣區？

佢已經解釋咗

屌佢老母啦

點解要交代?

我同關sir冇關係
我唔係熱狗 但xxxxxx

點解唔需要交代？

ok，幾點 邊度等

你要人交代喎

交代唔係義務，係必須。因為佢係公眾人物，唔可以鬼鬼祟祟

吓 ，公眾人物就要交代?

係

關蛇到今日都唔肯放棄中移動份合約去釋疑
點解可以反過來怪啲唔信你既人就係鍵盤戰士？
信唔信你同自己企唔企出黎從來冇直接或者間接既關係

公眾人物可以唔交代嘅, 但之後俾人質疑就食得咸魚抵得渴囉.

但我覺得關愛座hunter又同公眾人物四隻字差好遠嘅.

即係你既支持者接受你用中移動去洩露佢地既資料？

係連登出左名都算公眾人士既

質疑就係五毛行為

可能未知

其實我覺得佢都只係一個活躍嘅論壇用戶唧, 如果佢開始開台講嘢開站派傳單就唔同喇.

咁佢一定有過度活躍症

這不禁讓人懷疑關蛇是不是有參與內地組織並在其中。
拒絕回應表態，態度禮貌亦欠奉。

佢現實出過黎 上過好多次報（唔只文匯大公）
網台又上過
仲唔算咩

佢只係上得比普羅大眾多, 唔會有記者就港獨議題訪問佢, 算得上咩公眾人物?

開post有6百幾個like
Facebook同現實好多人欣賞佢
都唔叫公眾人物？

都要其身不正先會咁易打沉

好似浩天哥即係點？

關sir 你其他野我都唔想質疑你
你轉咗臺未? 係咪仲係用緊中移動?

六百幾個like就公眾人物…

大把人都上網現實都有人欣賞喎.

即係唔係話唔抽稱佢, 只係我覺得唔需要講到佢影響力咁高, 同咩公眾人物並肩. 覺得佢唔對路就質疑, 佢答唔到就反佢檯, 就算佢係唔係公眾人物都應該係咁處理架啦.

有關係既仲會屌佢？
你班泛民打手屈夠人未？

何生介紹連登仔去中移動上台
有冇優惠？

講聲香港獨立以死相搏半價

以死相搏半價

南亞成功因為係霸地獨立分地為南亞蝗，連登仔忍到可以照做，黑警吹你地唔脹

今晚去邊光復？我出掃把

光復行動都係北區、上水、沙田嘅人出嚟反抗架,
嗰陣光復係做到變咗一周限行,
同埋本來會開放更多中國城市自由行, 但都停咗,
可以話係近年最有效同直接嘅行動嚟,
係真心支持香港本土, 都唔會否定光復行動。

最易聚到人心

我覺得掃地比較聚到人心

團結

關sir可唔可以番大陸教書，我大學同學話你教得好好

.

就算習派開始閂維穩費水喉
江派喺呢幾十年刮埋刮埋咁多錢
搵番百幾個甚至幾十個死士出嚟做呢場大龍鳳
又有可難
又易組織，又易控制，又易調配
成功搞大件事嘅機會率又高咗
使咩喺度成日冇病呻吟咁叫春吹雞咁肉酸

教咗幾個諾貝爾得獎者出嚟

關蛇啲學生幫關蛇改咗咩花名？

好

我OK 幾點？